九陰真經全新服－不一樣的江湖，不一樣的遊戲。香港幫會現正招生！！歡迎新手

九陰國服－天下為家
咁多位巴打已經開咗幫－禾日水巷 ，現正招生！

開服第一周已有五十幾個巴打入幫，百幾人係Group，非常熱鬧。

第一周已經拎到幫地了！！

九陰真經絕對係江湖味最濃嘅遊戲之一，一大班人打幫戰PVP ，拎幫地，又可以結婚結拜。呢隻game玩家同玩家嘅互動性十分之高！而且唔係一般打怪game，打交系統考技術，絕對唔係企係到就打得贏。如果唔想打交，又可以做生活搵錢。入黎一齊玩喇喂！！！

個人黎講，玩過九陰真係返唔到轉頭，呢隻game好多巴打都玩咗幾年。絕對有信心保證！

入TG group一堆巴打教你玩 絕對歡迎新手，幫會就好似大家庭

TG Group:

俾幫戰打交料巴打參考

國服當然多人到一個點啦

一.精湛3D技術，迎接最真實江湖
《九陰真經Online》以精湛的3D技術，完美地把明朝時代的中國呈現於玩家眼前。小橋流水的蘇州，繁華康盛的京都，高聳入雲的武當山，荒涼無比的大漠等；最擬真的世界觀，將為玩家帶來最真實的江湖背景！

二.告別沉悶打怪練功，玩法全由你決定！
香港版《九陰真經Online》沒有任何等級概念，取而代之的是以玩家所習得的內功\能力來判定基礎實力的高低，而提升內功\的方法，是自動提升的！換句話說，玩家無需像一般網遊需要不斷打怪練功，即使人物站在原地，也能進行升級！而自動升級時需要消耗修為，修為則需要歷練來轉換；歷練只要玩家透過各種不同的遊戲歷程便會獲得，所以玩法全由玩家自由決定！

三.百人大戰正邪對決
《九陰真經Online》打造最自由的玩法、最真實的武林、最宏大的江湖！門派正邪對決、武林禁地的探索、幫會間的鬥爭、甚至是顛峰對決的華山論劍等等，玩家都能夠參與其中。如果你厭倦腥風血雨的武林江湖，遊戲亦有多樣化的生活技能供你選擇，當個與世無爭的漁夫、治癒人心的琴師、逍遙自在的黑丐或者販人獲利的綁匪也行！每個角色的故事全由你親自繪寫！

有咩想問,巴打們快D留言 未玩過就快啲加入，你唔會後悔！玩過嘅亦快D入TG，一齊打大陸仔！

國服註冊：
下載地址：

個幫主傻左啊

留名支持

殊樂嗶嗶

好好玩啊！! !

幫主萬歲

我地先係名人閣

又多左幾個巴打入

多D人玩啦 正副幫加埋有60人

1內咋個ser 一定追到進度

我唔係黎明

大家好我係副幫主

無人識我

國服重以為係香港服
原來係中国服
不了

笑到喊

打大陸仔都爽啊 港台服好少人 死城咁

搞到我想玩返
我六年前已經玩呢隻game，嗰時冇d變態99，又冇太多古譜，同d網友組個小幫會hea玩
好懷念

你地又玩番九陰 高登樓

只要有心
全部人都係比比

黎啦黎啦 我地玩綠色服 啲變態99無得買 我地都係由小幫會慢慢打上去 入tg吹下水都好

入面都係好多高登樓既巴打

有

我想問下，既然九陰2係咪今年出
唔明佢再整個重制版係咩意思

應該唔會出喇 所以我地先玩九陰1

收皮啦卡樂D

傻仔卡樂d

啱啱開波 唔記得哂

人多才有江湖

宜家果個係重制版?
想問下佢奇遇果個系統係唔係改左好多野
之前玩其他服果陣 已經講緊改
好似好多限制
同埋宜家奪書 仲有冇野係值錢
最後想問下佢個PING大約係咩色

唔好意思 咁多野問

我玩個ping都係綠色

而加出到幾多內 港服3內就冇玩了

3環天馬應該值錢 隨行九幽都值d

1內 5月3出2內

有無輕功送

多唔多人一齊偷書

唔係重制 奇遇應該無變啊 ping綠色 用埋加速器（免費）就 近乎0delay

好多啊！！ 5-10min無哂

初級內功官方送 高級嘅 入幫會 大家帶你打 打到亦會俾你

好 返去dl返 輕鬆玩先
以前學生大把時間煲 而家無lu

留名 但應該冇時間玩

想問有冇巴打係澳門人 但係又玩到?
以前同fd玩開華人服 易家見新ser諗住返大陸ser玩
但係佢好似比大陸block鳩晒咁 乜鳩都下載唔到 ac都申請唔到 但係用hola就申請到ac
係佢上網有事 定係澳門區比wn block左?

同埋想問埋帳號果邊 唔係要大陸身份證先注冊到咩

入group 上dis 有哂教學

Same here 但依家有手機助手 唔難追

琴日down完，想問未開二內係咪玩唔到無門派個狂風刀法 同埋邊到先有團練，搵極都無

洗唔洗俾$玩

當佢月費game 30蚊人仔一個月
1蚊都唔俾 當然都玩到 但會玩得好辛苦

狂風改左禁地跌 無門派唔會有
Tl就幫地（入discord/幫頻問係邊） / 成都徐家莊

我唔太活躍入唔入得幫

手機助手有得轉內修，團練，刺探，就算番工都唔怕miss 太多

頭先邊個o係discord扮我？

入得

推

有以前桃花島ser高登樓巴絲打？

TG定Discord 有教學?

Discord有教學

小妹想搵哥哥同我結婚

18金

金 全部都係金

開得台就唔好怯。一怯就輸成世。金玉一念間

依家先玩 追唔追到
同埋多唔多人個服

追到

追到 開左2星期咋
個服長期爆人
我地幫夾埋都有80幾人

課金係課d乜
好耐以前玩過華人服
玩到三內無玩

名俊 少年精修 冇了

推埋右

唔緊要㗎 下次一定會有玉

Push

岩岩玩返 想問已家點賺官銀
無名俊綁架人都係得碎銀...
同埋d物品大部份因為冇名俊 綁定左
點有錢玩呀

如果係完全新手 我唸隻game玩法太多 太複雜 早就放棄....

上discord 問問
不過無名俊真係難玩 好難玩

求救
已經下載過好多次

隻game係咪要重課先玩得勁，以前中學個陣玩天龍課到死咁濟

要好勁一定係重課，但如果想輕鬆玩課小小都得，其實隻驚我地一路玩一路吹水多

如果我想有能力打幫戰打羸人呢?
唔係做炮灰果D

打交係打人數，除非你課本開太極出黎啦，如果唔係好難做到以一敵三個以上

打戰術同門派配合，有技術可以控死土豪

以前玩天龍都係玩D控場向門派，但係俾土豪大大力打撚死

而家有古墓?

依家土豪都唔夠3個人打 可以控死 除非有古譜or好勁

咁玩得過喎

個安裝路徑要全英文

咪玩啦點會唔夠打 玩濕鳩綠色服根本玩命 冇99武只會比土豪古譜屌打
個服玩左陣 班友全部都係一二內諗住CAP水走人既蝗蟲 鬼到仆街
寧願佢出返正正常常好過搞咁多野

咩ser

天下為家

姐係點

土豪 3個識玩既就可以壓住佢啦

極樂谷 錦衣衛 君子堂 點揀好?

綠色服遲早都係鬼

到時就合服！

合完繼續鬼

巴打唔洗咁樣講 ，我們始終有幾十人，應該大家都會keep 住一齊玩嘅

新手想加入 本身鐘意武俠game
但0智識對依隻game

入discord問 有巴打會教
我都係0知識

好既！

歡迎

其實鐘意咪玩 理撚得佢鬼唔鬼
食左先講啦 合服又唔係執笠
同鬼服相比 我寧願合服

down緊 聽日開始玩

有d掛住以前早期既高登樓 不過無人記得我了

入黎等人記得

出2內了 一定追到

入到GAME創完角入GAME要實名
鳩打左個名同上網搵左身份證但係確認唔到

撞多幾組
有d係假名

要同你申請果時打果個一樣 所以其實要抄低

港燦去到邊 邊個服就鬼架喎
不過當年最生蕃果班仲係港服走唔到
應該又未至於半年內將一隻game由極盛幾千人玩到得返三十人

想問下有冇方法係7仔買卡買名俊
有的話係買邊隻

買支付寶hk
然後淘寶有九陰官方店代理
搵佢名 或者仲係唔識的話
搵我 我幫你買

2內open

求救 見唔到天下為家個ser
新服得神機同劍嘯

down錯左台服 依個先係陸服

係咪down錯台服

傻仔230

以前玩 勁多外掛搶書
又人小 所以棄左..
衣加仲多唔多外掛？

奪書工作室就一定有
但物價唔算高 可以接受

推爆佢上4級幫會

聽講幫主好廢，係咪真事

真

好想玩

有冇人玩緊台服 神機ser

有無方法係集市買acc

其實九陰2 都講左好耐
見佢官網都無update 差唔陰成年
係咪隻game 胎死腹中

相信我有生之年唔會出

應該要中國支付宝

玩住先啦 未有女飛機都係要照打架啦

想買號，有咩介紹

上 蝸牛集市 官方平台 但要用中國支付宝畀錢

Pushhh

你有玩咩 咩名

今晚入服

推 一齊黎玩

idid tgtg

id C ma dog

戇撚鳩先再玩鬼服

鬼 睇過 邊到鬼

江湖名俊係點買？

晚晚排成千人

淘寶 tg discord有教學～

排左成日都未入到

有心玩 係官網買完名俊 先入game 快好多

幫會 一齊 打副本 守駐地 團練
唔識玩教到你識

好撚記得當年啱啱玩
比班燕小乜 燕小物係咁追住嚟殺
後尾買咗個ac 日日開紅追番住佢地嚟打

點樣由隱世門派判師番去八大門派

咁多人玩架咩仲

陸服 大陸咩都唔多 人多

要睇你夠條件下山未

番黎玩啦

幫主今日抽獎，有人抽到絕世輕功，有人抽到神裝，有人仲抽到鮮味鮑魚tim,幫主好ya

多謝幫主

幫主好大方

推吖

鬼你老未咩 日日排成百幾二百個

名俊啦

一齊玩 對抗大陸仔

燕小榮 豬肉榮

開太極

台服都好強香港人玩緊

台服得10個左右 玩過所以轉 依家我地有80個玩緊

已入線 晚晚開片不是夢

有邊個高登樓既玩緊

老得

三台四玉，我愛蝸牛

仲玩緊

想問點先有鎮派武學，要三內?

3內中期

想知大部分玩家升到邊度 再諗玩唔玩

仲有冇人玩緊 新手DL緊黎玩

開咗2內 一段時間 大部分人2內滿咗

嚟緊主幫有多啲位 打架嘅巴絲可以有位入

恭喜丐幫君子堂稱霸武林

推爆佢 晚晚追殺

等部gaming laptop到左就down黎玩

LM

一台兩玉棍 玉廚棍直開6傷 我愛蝸牛

屌你老母

入定group先囉

就黎有80人個幫

多唔多人

多呀

我想問個實名認証點攪... 我申請ac果時 係網上面鳩產生一個大陸身份證註冊既，我都有copy低佢。最近依兩日上線，就彈左個實名認証出黎...我入番註冊個大陸id佢又話未通過 應該點做

入tg教你

以前玩咗幾年 好撚想玩返 但係玩呢隻game＝返多份工
仲邊有咁嘅時間

其實已經比其他online game 用少好多時間
你玩過你都明
冇名俊？

國服全ser第一大幫

仲有人玩緊

新ser呀

都係啫

我推

我再推

佢冇人就會合ser，所以都有唔少人玩

一個server有幾多玩家？我對上二隻online game已經係金庸同吞食天地

同時在線 活人玩家 一兩千個走唔甩

預計星期日可以開到100人幫 各位快D加入啦

1234567

234 432 456789 10

丟雷樓某

幫會人數就黎突破80萬
你仲唔黎玩？

ching吹大咗 得70萬

而家down黎玩先

註冊帳號填身份證填香港好似唔得
可唔可以教下我填咩?

上網gen一個 名+身份證 記住抄低

懷念
港服 陳興雲 有無人記得我

完全新手, 可以點開始?

入tg先

入黎有人一邊教一邊玩

push

咁多位巴打玩國服 網速會唔會lag
我屋企用緊pccw 8mb上網 怕玩國服會高ping

唔會lag呀 玩得好順

想問下新手要點課金

諗住同個朋友玩 我新手佢老手 不過唔知點課金

係淘寶買 用支付寶hk畀錢

睇#254

唔該巴打 岩岩都研究好了 收工先得閒搞
睇緊啲功略網唔知揀咩門派好
想問下極樂係咩定位 我見佢有掌法 有啲想玩下

想問下 網速加速器係咪全部都收費 有無啲免費推介

UU 👍🏻

無根門勁嗎

想問下 兌換左三內 係咪淨係可以用證換黎升
咁我內修咪無用囉?

換左先有得修

個服幾內?有冇AC收?

3內 集市有ac收

勁呀 我地幫有人日日係到等奇遇就係想入無根 最近終於入到

新手DL緊

G持

九陰太浪費時間
生活係遊戲裡面咁
好想玩翻

黎玩喇 成班幫友等緊你

輕輕一推